金希澈成日拎人黎當笑話 今日比人拎返黎笑

比東燁哥笑下MOMO黑晒面重好似咸左

Once全面進場

其他成員面色都幾難睇

想安慰momo..

牙閪塊面閪到

估計已見光死 唔係唔會兩個都咁樣

天生

件老野翻去搞減濕笑話啦..==

金希澈平時都得罪人多啦

希澈老野

有無back up

篤淫Tiff個波

下好耐啦喎

下？分左手啦？

冇 條女又扮可憐 TWICE最興

想睇小姐姐們上SNL..

成team得mina算正常啲
其他閪到

子瑜幾好人

正常可是毒到仆街

大選唔投票去旅行 好人極有限

唔算啦有bambam

幾搞笑睇住jyp啲團成日係到自high

定延人最好

細路女比你睇到黑心就出事啦

佢心底真係唔差

定延D FANS係垃圾程度僅次娜璉

我最高汁
係有啲人拉低哂

兩個都本身因為呢件事而好內疚 好不容易終於淡左件事 又俾人提返起

非

點解拍拖要內疚

唔關我哋事的

割席顯示左可以再低汁一級

狗男女先唔見得光

印狗呢啲垃圾唔割唔得啦

唔明

金希切問題啦 momo無辜

定延oppa

始終都係一個大家庭
佢地成日咒我我都會原諒佢地的

希話對fans好內疚 桃都有話過咁大個suprise對fans唔住

咁咪分手囉

導今次講得好中……

好撚煩 成日攞黎消費

你同佢地講

身為IDOL拍拖
唔洗諗後果咁

主持人台上開希澈戀情玩笑！TWICE尷尬定格 MOMO仰天嘆氣

南韓昨（30）日舉辦的首爾歌謠大賞，是今年初Super Junior希澈與TWICE MOMO爆出戀情以來，第一次在公開場合同台，主持人申東燁在台上對希澈大喊「那個人坐在這裡對吧」，大開戀情玩笑，然而坐在下面的TWICE連笑都沒有，全員尷尬定格，子瑜與定延更是「瞳孔地震」，看起來十分不安。

申東燁、趙寶兒與希澈擔任本屆首爾歌謠大賞主持，站在台上時申東燁先是激動的對希澈說，「希澈真的很高興見到你，那個人坐在這裡對吧？」這時台下粉絲傳出驚呼聲，鏡頭就切換到了他的團員，申東燁接著說，「那就是Super Junior現在正坐在這邊！」

看來是set好的橋段，因為申東燁還沒講到SJ的名字，鏡頭就已經切換過去。而聽到主持人的玩笑，SJ開心揮手，後方的其他藝人也有人拍手鼓掌，有人大笑出來，看來都知道主持人在暗喻MOMO在場的事實。

然而粉絲拍到另一桌的TWICE成員，娜璉與MOMO除了眼睛在眨，兩人幾乎定格、面無表情，聽到是SJ時，娜璉才拍手，和一旁的彩瑛交頭接耳，定延更是眼神游移，子瑜則被拍到只敢眼睛轉動，斜著眼睛看向隊長志效，表情耐人尋味。而後整段主持MOMO看起來非常坐立難安，甚至看向天空、深吐一口氣等。

又要拍拖又要內疚又要呻 成件事虛偽到

廢話黎

我都寧願爆左之後同fans交代完一次就算唔洗成日提
反正一齊得都證明左愛情>fans
不過我都唔會脫飯

貼錢養仔

秒

希咁有錢志快飛姜丹

姜有前途

娜璉正過momo

BOTH雞

講乜撚野阿你

又要公開又要尷尬
唔理解

睇片似忍緊笑

係有前途過你

我有前途過佢我晚晚扑志效啦

鬼叫佢要拍拖？有咩資格黑面

仲咁睇得起？依家真係難講

佢真係幾好仔

依家未必啦 之前就係嘅

拍拖爆出一樣冇事 大把CF接

好老婆來

twice收皮啦

原來希大食埋志效